其實係咪要成世人戴口罩？

仆你個街 好似永遠唔會完咁

冇乜問題
鼻敏感都好返唔少，人都精神啲

中一次有抗體

係，冇計

諗住做手術將口罩植入體內

塊面摩擦得多生多左鬚/毛 屌 唔好話man d同個樣唔襯 除罩變猿人襲地球

對於我呢啲本身肺活量唔好 行幾步又喘哂氣
咁熱又戴口罩真係就黎缺氧要暈低

感冒中一次都會中第二次啦
病毒變種就會抗體失效

帶豬嘴,呼吸都舒服好多

差不多要

抗體只維持幾個月

自然淘汰
適者生存

你應該問人類幾時先有醫病毒既特效藥

短則半個月，最長都只係大約三個月，唔似水痘咁中一次就一世抗體

24小時帶住，係街咩都唔好掂，唔好hi到人，入室內要成個人消毒等。